export const quizData = [
    {
        number: 1,
        question: '¿Cuál es la etiqueta para un enlace en HTML?',
        options: [
            '&lt;link&gt;',
            '&lt;a&gt;',
            '&lt;href&gt;',
            '&lt;url&gt;'
        ],
        correct: 1
    },
    {
        number: 2,
        question: '¿Cómo se inserta un comentario en CSS?',
        options: [
            '// comentario',
            '&lt;!-- comentario --&gt;',
            '/* comentario */',
            '# comentario'
        ],
        correct: 2
    },
    {
        number: 3,
        question: '¿Qué atributo se usa para definir el texto alternativo en una imagen HTML?',
        options: [
            'alt',
            'title',
            'src',
            'text'
        ],
        correct: 0
    },
    {
        number: 4,
        question: '¿Cuál es la propiedad CSS para cambiar el tamaño de la fuente?',
        options: [
            'font-weight',
            'font-style',
            'font-size',
            'text-size'
        ],
        correct: 2
    },
    {
        number: 5,
        question: '¿Cómo se escribe una función en JavaScript?',
        options: [
            'function miFuncion() {}',
            'func miFuncion() {}',
            'def miFuncion() {}',
            'function: miFuncion() {}'
        ],
        correct: 0
    },
    {
        number: 6,
        question: '¿Cuál es la etiqueta para insertar una imagen en HTML?',
        options: [
            '&lt;img&gt;',
            '&lt;image&gt;',
            '&lt;picture&gt;',
            '&lt;src&gt;'
        ],
        correct: 0
    },
    {
        number: 7,
        question: '¿Cómo se selecciona un elemento con id \'menu\' en CSS?',
        options: [
            '.menu',
            '#menu',
            '*menu',
            'menu'
        ],
        correct: 1
    },
    {
        number: 8,
        question: '¿Cuál es el operador para sumar dos números en JavaScript?',
        options: [
            '+',
            '-',
            '*',
            '/'
        ],
        correct: 0
    },
    {
        number: 9,
        question: '¿Cómo se define un párrafo en HTML?',
        options: [
            '&lt;par&gt;',
            '&lt;p&gt;',
            '&lt;paragraph&gt;',
            '&lt;text&gt;'
        ],
        correct: 1
    },
    {
        number: 10,
        question: '¿Qué propiedad CSS cambia el color del texto?',
        options: [
            'background-color',
            'font-color',
            'color',
            'text-color'
        ],
        correct: 2
    }
];
